試過發生咩事連朋友或者情侶都冇得做

我女朋友係我返工地方附近同屋企人食pizza express
好啦佢同屋企人食完有d野食唔哂 問我使唔使打包俾我 咁我話ok
之後佢黎到俾我打開睇原來係前菜沙律 我未收工未食野睇到成堆菜真係嬲 好似當我乞衣咁 定我太小氣

應該分手
係我小氣

食佢條腸補數

你女朋友記錯你係食齋果個 好小事

發現女朋友同佢舊同嗰男朋友傾感情事
佢話佢哋唔熟 已經因為我block人
我就問佢點解留record 仲特別封存咗？
佢話可能未來再傾返

你女朋友暗示佢啱啱翻撻食完前菜

你女友暗示你呢啲只係前菜
收工之後再有下文
咁都唔明

睇黎大家都認為我好小氣
但我已經講左分手
4年感情好似俾我搞到好兒戲

同日本姐姐喝大左（上左床）

你條女事實係唔夠細心喎我覺得
見到得啲菜 正路都會嗌多樣一齊打包比你食

屌你老母小器到

係呀，的確唔夠細心
但一件事就分手樓主都好撚小器

樓主做得好
放生條女 佢值得更好